救命身邊個個都出晒pool

點解漏咗我

真係恭喜你呀

時辰未到就係未到

抵撚柒死

冇㗎喇
認命啦
我地都係安分守己做毒撚啦

伯母還好嗎

注定樓主要做丘比特

師兄新晶頭咁搶口

緣份到自然會有 不過自己要把握機會

唉 冇

佢 no day off

一係出過pool
一係出咗pool

從來都沒有。

1874

同你一樣 男定女呀

有分別咩

八卦下咋

我都係
不如我同樓主一齊出pool

快嫁喇快嫁喇

未出咪未出囉

pm

樣柒咪出唔到